ROG PHONE 量產機+全套配件開箱

量產機改左好多細節
食雞類遊戲全程80-90FPS
跑分輕鬆過30萬
不過價錢就...
傳聞單機+風扇 3萬台幣, 全套就6萬
大陸果邊聽日有發佈會公佈價錢
但係今晚就比A12吊打

都係ray ma 靚仔d

遲左啦 咁嘅價錢我買新iphone唔好
本身都諗住買ROG

ifan都好佩服asus rog
佢個外型 功能 ui都唔似iPhone 仲有自己風格
不過生不逢時 就黎出855先出超頻板845

依啲機賣黎呃毒撚錢既啫,勁極咪又係android

依家845下年就變電子垃圾

同電腦cpu graphic card唔同

+1 7月頭果時留意到，好有興趣買。 點知等極乜消息都無。 尋日岩岩買左apple watch 先發現呢個post. 太遲了， 希望佢下部做返好少少，特別係推出日期 間間廠都知iphone 多人買。 你要推一定係推係iphone 出前

asus下月炒好多ROG啲人

隻電話買唔買你諗你

A12 打機 fps 點高都冇用，iPhone moon 得嗰 60hz... 局限咗更高嘅流暢度

ROG phone moon 好似有 90hz

雖然佢個樣係有d 柒，但真心覺得起瑪asus 係想創新
好過出面iphone 出乜就出乜無恥到仆街

我覺得幾靚仔
雙修可考慮

iPhone 120hz....

android係咁架啦

華碩 售後太差
手機良率唔好

你認真？

120hz touch-sensing

台灣支那都公佈左詳情
香港仲係乜野聲氣都冇

個價仲貴過iphone XS MAX

無人叫你買晒成套
機+保護套已經夠啦

如果轉an機會考慮依部 但唔知電量如何

講緊凈機呀
成套講緊6萬台幣

iphone xs max $8599
rog ~$7198

香港7千頭咁平

我呢邊1160 美金未連稅

香港應該賣$8999？

$7398 同 $9198